暗暗生出如髮

至少可以不害怕 至少可以跟誰回家
將建立過他還塌陷過她 是否自由 極之像貪
至少可以不害怕 陪他呼吸她喜歡嗎
當一切完成後 快樂嗎

前身鋪於每次事後 眾生歸於一些滲透
如汗彎彎彎到雙腳之間

暗暗生出如髮（濃濃密密似掛於心眼裡的麻）
暗暗生出幼嫩的黑（濃濃密密像萬句某異國的說話）
沾濕過最後為蒸發 能填盡萬個裡海未能填盡我空白
（濃濃密密像沒有面孔的面紗）暗暗生出如髮
（濃濃密密似散於肌膚裡的繁華）細碎紛亂偶然生出造化
吻過天下成就我一束 黑髮

前身鋪於每次事後 眾生歸於一些滲透
奇妙也就莫名 必須呼喊它 是愛嗎

暗暗生出如髮（濃濃密密似掛於心眼裡的麻）
暗暗生出幼嫩的黑（濃濃密密像萬句某異國的說話）
沾濕過最後為蒸發 能填盡萬個裡海未能填盡我空白
（濃濃密密像沒有面孔的面紗）暗暗生出如髮
（濃濃密密似散於十剎盡處的天下 在情慾之間）
春風過最後又再生生於荒原延續到腳下
吻過天下難道愛只得片刻

將一串雨露變做我袈裟
將一塊碎石當做我釋迦 不歸路上等稀客
我是誰 能行在野地 跪在野花 最後亦能一身只有雪花

永遠生出如髮 永遠生出幼嫩的黑
沾濕過最後為蒸發 能填盡萬個裡海未能填盡我空白
（濃濃密密似愛嗎）世界生出如髮
（濃濃密密似散於六尺善惡的真假）
春風過最後又再生生於當前情願不說話
吻過天下除下我 一身黑髮
吻過天下遺下了 遍地紅顏

RIP

完成我蒼白 完成你暗黑

狂loop